有冇人聽日約埋一齊去深水埗買觀星筆？

觀星筆＝攻擊性武器？
屌你老母有冇病呀

好, 我都想買

買

幾好 一齊買 本身都唔念住買